DmathsAddon 
Copyright Didier Dorange-Pattoret (c) 2001-2017
Le logiciel Dmaths version 4.4.0.0

Après une première installation, FERMEZ et RELANCEZ complétement LO/AOOo 
(après avoir fermé le lanceur rapide).


Après une mise à jour,
écrivez une formule 2/5 puis F10 (ou F8).

 
